====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais ils étaient exclusivement situés dans les rares espaces libres , ou que l ' on espérait pouvoir libérer aisément , de la banlieue aujourd ' hui la plus dense .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

